連登最活躍十大會員,究竟現實係咩人?

me

gay

幾驚入嚟見到我個名，好彩